怕飯菜清淡 到天后 donki 最好

但華麗的拖羅 食咗 總會肚痾

到天后同最好 都啱音已經唔錯

開到成巷成市 梗有 一間左近

遍地再開 輪到將軍澳

在百德新街的顧客 面上有種想嘔面容

幾時帶我番教會啫

但華麗的三文 魚中一啖肥膏

在百德新街的顧客 未料到呢間收得早
疫情下蝕到喊 未執笠都算好 人氣不過肥皂泡

即使有天賣拖羅 誰又要食 他不是三文魚

教徒你好